而家諗返轉頭,比核技術北韓果個國家真係歷屎上最撚蠢既獨裁國家

假設比核技術北韓既係俄羅斯或中國
佢地原定既劇本係想令北韓有核武可以分散美國既注意力
佢地可以柒撚到完全冇諗過美國可以令佢地周圍所有國家都核武化,指撚住佢地 或者禁售高科技零件,等佢地國家內亂動盪

本身中國同俄羅斯有核武好地地, 周圍國家人冇我有, 已經好撚幸福
呢2件垃圾國家就係唔撚知足, 係都要拉埋北韓落水, 而家好啦,結局峰迴路轉, 美國冇比北韓擁核分散注意力, 反而經過今次事件,美國對獨裁國家中國同俄羅斯更加唔信任, 覺得係大威脅, 軍售烏克蘭台灣,加緊研發更多更先進既軍事武器

另一方面比中國同俄羅斯利用既金仔, 因為美國認真考慮同部署斬首行動,決定棄核同令北韓進步起上黎, 當北韓進步起上黎既話, 大倒退既中國係國際上形象就會顯得特別柒, 因為對比反差太大, 真係會柒撚到上太空

總結中國同俄羅斯,都算係歷屎上最撚蠢同最撚柒既獨裁國家